召喚痴線西(76) 請善用不推文回覆

唔小心搶咗

Lm
唔好再鬧交

上回講到
1) daiwing 退錢仲要死攬翻5%
2) sunny揾得多洗得多 幫topfans保釋 抵讚

肥蛙新片有heigor 兩個好似刻意分開

Lm

遲早散 條仔廢廢地 又樣衰 不過我鐘意

散咗好耐了

見到heigor呢左係後面

冇左heigor啲片乏味好多肥蛙成個feel都唔知點解變得冇以前咁討好

佢地就算走都會有人隔住係中間
如果係我應該見都廢事

真係勁老尷 唔明點解仲會去幫手
去到又冇人同佢social 要自摺

留明

留名
希望今個post可以和和氣氣
唔好再鬧交啦
集中火力繼續狙擊嗰啲美容乞衣同藍屍ytb

吓真㗎片入面係無咩點影 絲打有去到現場睇？
雖然到而家都覺得好可惜 但分咗手唔係做到朋友仲要叫人去幫手

heigor係特登去幫手?
分左手都仲去..........

分左冇耐, 正常都唔會想見
就算真係做得返朋友, 都唔會係短期內既事啦, 正路都要過一排先

仲特登幫手
可能有份投資？利申我鳩噏講下 好驚畀人屌

Ig大合照度影埋hei gor 佢有份幫手

肥蛙講過第一日好混亂，所以臨急臨忙搵晒啲朋友出黎幫手見佢連蛙妹啲朋友都搵埋黎幫手
咁搵埋希哥都唔出奇但分左手都仲要人特登幫你又真係唔多好 話就話朋友姐

見到佢幫手但睇片唔係好見到佢自摺 無人同佢social

散左都叫人返黎幫手，希哥真係慘…
肥蛙都幾仆街

應該唔係啦
希哥d朋友都有去
應該廢事自己唔去咁怪掛 但去到又冇得埋身/唔敢埋身?

我覺得hei gor以前嘅角色就係有啲似幫肥蛙打圓場同埋就住肥蛙 俾人感覺呢對couple好sweet 就算肥蛙幾咁港女都好 都有hei gor幫佢減少下啲負面感覺

講真睇過啲旅行片定乜柒 肥蛙無佢個妹同hei gor同佢搞下笑就下佢 一啲都唔好睇 宜家無咗hei gor已經咁大分別 仲要唔知佢啲pr定fans成日吹奏佢 只會變下個tlt

想當年mic你老母都俾人捧做香港清泉啦 又話好文青好有創意好高質 宜家咪又係咁

大家唔洗自行腦補咁多喎⋯
之前又話佢地偷食又點點點
家下又話肥蛙港女
其實一齊咗咁多年
係真係會成為屋企人咁嘅關係
(我自己都係咁)和平分開
如果佢地係分得好差咁收場or其中一方唔好
就唔會做翻咁好既朋友啦

好似分咗無幾耐 咁快又見面 就算和平分手 我諗都會sad到爆炸 要自己自閉一排先有勇氣見返對方

可能佢地好快回復到 又可能跟本想分好耐 分咗手反而輕鬆 做返朋友

覺得肥蛙同heigor分手之後真係同佢班mk朋友無乜分別肥蛙啲product嚟嚟去去都係咁樣 同大大與小小有咩分別

我都想咁講, 但又驚俾人屌

希望佢唔好學大大小妹抄人啦都唔好諗著抄人無人知

我都想講 絲打好勇

以前都幾中意睇佢地 但佢地分咗手之後睇咗少少就唔想再睇落去 唔知點解

一直唔明點解話佢分咗手/識咩朋友
就話人變咗咁
咁就比人批評 有小小無奈
我就無乜太大覺得有分別
只係覺得肥蛙一直都做實事 幾欣賞

例如之前啱啱公開就有人屌希哥偷食
之後原來又係9屈嘅
到家下佢地做翻朋友
又話人港女

其實唔係個個都要分得好差咁收場嘅
一齊咁多年 成7年
做到屋企人咁嘅關係 一啲都唔出奇

仲有咪拎藍c tlt嚟比啦

不過我覺得佢地都做唔返好好朋友
只能係普通
深愛過點做返好朋友？

咁多年 除非無真心鐘意過 真係好難分咗一陣叫你出黎就出黎
我覺得叫得hei gor黎真係無乜理過hei gor感受
你叫到出口就梗係黎啦 但佢應該無諗過真係會叫佢黎

做到朋友又好 做唔到都好
公開又好 唔公開又好
根本點都有人指指點點
雖然我唔明點解分個手/識個朋友
就可以係咁詆毁人地人格咁
唔係個個都一齊到咁耐咁多年
變成親人嘅關係 做到朋友 一啲都唔奇

覆返上個post
我朋友真係有喺daiwing度買口罩
個wtsapp background 會自爆唯有遮到咁

呢條肥閪竟然仲有人幫襯，小妹妹錢真係好好賺

笑死

會唔會係個fd group到叫 叫叫下佢就出埋黎
不過正常分左手 咁見法真係好老尷

用假相都唔撚用虰虰啦

黑警家屬世界女出咗片，大家快啲去dislike

明思真係好好

Heigor d fd係到架
上年幫手既人都係齊到

絲打好波
心聲

大家快啲follow mingszee

我都好鍾意佢

Mingsze
佢一定可以教到羊羊做個有良知嘅人

睇片佢地仲一齊緊咁
片尾有大大小妹蛙妹 佢地5個收工一齊行返屋企 好似以前咁 但heigor刻意保持距離

其實同場朋友都會好尷尬

。。。
完全諗唔到佢有咩值得男人中意/搵咩類型男人先襯
平時就係無所事事係屋企煲韓劇 襯核突衫 影港女相
又冇話一技之長
更加唔係靚過人
又愈黎愈造作口講黃隻手係到玩小紅書
究竟咩人先會中意佢

bbg食水食到睇樓fatfat

岩岩連sunny都幫我

都唔知同邊個講野好 又怕冷落左是但一個

大家記得要支持黃圈KOL

一陣啲人又入嚟插我哋
其實呢啲人性世故應該要識啦

懶人包：

*人情世故

頂我都覺我唔知點解跟手dislike埋
我以前都幾鐘意肥蛙 原來hei哥影響力咁大
睇年宵條片見到佢有去幫手 好想知佢兩個諗緊咩
我唔知點解就係覺得hei哥好慘 肥蛙感覺即刻差咗
btw唔洗屌我 我曾經都鐘意佢

Daiwing嬸終於肯全數退回但係佢態度串串柒柒

支持支持

分手做翻朋友 都比人人格批評到咁

做得翻朋友 : 識唔識人情世故㗎 好反感囉
做唔翻朋友: 一定其中一個偷食做錯事啦

係唔係都死

佢講咗好耐話會搬番香港 又話因為要帶埋隻狗 所以要去台灣住一排先 但佢啱啱又係韓國搬新屋 其實係咪得個講字

世界女黑警家屬lizz用新型肺炎宜個詞

佢要保持中立 唔得罪哂兩邊

扮黃歐陽白露liz露出尾巴了
黑警死全家

佢之前有share韓國集會資料
唔驚藍絲fan屎嬲豬咩

但係佢share完又唔去

屌我都唔明
做乜仲咁多人睇
多人睇都算 仲要小dislike
又話黑警死全家 世界女大撚哂咩

希哥喺肥娃條片出現左十幾秒成班人就講到娃姐仆街點點點唔講以為你地識佢真人洗唔洗咁harsh 有啲人一齊左好多年和平分開都可以好似家人咁相處
你地分手難睇唔代表人地都係架
Btw以前都有睇開 但冇左希哥我都覺得冇咁好睇 點解會咁

仲要化完裝個樣先呃得下人
素顏嚇到你鳩縮
明明又後生又u grad
係要係度浪費青春

其實佢啲片都冇乜內容 冇左個巴西佬 佢咩都唔係

開始送部機俾KOL

sue 搬左去邊？

講真 唯一羨慕佢就係佢把口
講嘢係的確有一手
可能真係讀書嘅重要性

退番就好
但都唔可以就咁算
要繼續追擊肥婆

個樣真係越嚟越怪
佢塊面同佢個鼻就嚟縮窄到變蛇精

我覺得佢講嘢個feel好似我中學個老師

暫時咁多個我覺得apple oi係最尷尬

Agger

有絲話放佢入藍色YouTuber 但係佢依家唔拍片 因為買減肥藥仲好搵 題外話 見到佢個尊容點會信啲減肥藥有用

有無絲打知道xoxseoul個model叫咩名？

屌那星...
開頭老豆搵仔以為liz係黃,有幫過佢澄清
加上條臭閪之前講過吓警暴又share文宣
搞到出面啲人以為佢係黃

一講肥蛙會唔會又嘈十頁

佢唔係黃？

邊位痴線西咁正

上個post講過 淺水灣南灣大廈

邊個絲打唔知仲喺唔喺度呢

Kindest fd wowwwwow
限定好友GET!

Btw睇spoon打英文唔知點解好中學生作文feel

唔太清楚 我之前冇follow佢 但係見佢ig冇文宣 冇repost新聞

真 雖然叫到會岀 但分左手仲好意思叫咩

你都好好

上面已經有人屌喇 好似得佢唔講得咁 次次明明講兩句 跟住就已經比人屌番轉頭 上面仲有個話係其他絲打分手分得難睇喎

真 就算話乜鳩關係似家人都好 大佬邊有咁快接受到拍咗咁多年拖散呀 hei gor真係好俾臉 完全feel到佢係唔想肥蛙難睇 叫到幫手幾sad都黎 RESPECT!

大佬話可以平常心果啲真係... 和平分手都好 望到張相都好sad想喊啦何況真人

今次完美地正負皮算鳩數

好可怕
佢究竟有咩魔力可以減兩句就有人衝出嚟幫佢護航
大佬就係因為一齊得耐 更加無可能分手無幾耐就做返朋友仲要搵人出嚟幫手啦
始終都愛過大家
就算你唔尷尬佢唔尷尬 佢哋啲朋友都尷尬啦

利申返先 唔係hater 無特別鍾意或者特別唔鍾意

好撚慘......
真係百般滋味在心頭

講兩句*
屌siri

係片到見到佢好多都係企後面
望到鏡頭都冇得好似以前咁一齊有講有笑
唉

唔係話唔比分手後做朋友既 只係肥蛙咁多年都係情侶檔身份出現 即係好似万刀甲同stephy咁都好難唔令人討論佢地 加上同希哥分手後比人感覺不如以往都係好多人既感想
反觀肥蛙佢係勤力 但呢兩年黎啲作品都係一成不變 冇乜大突破

大陸樓？

唔係想話肥話衰定點 但hei gor真係幾慘
同佢散左之後好似冇晒fans
冇擺年宵好似即刻冇人理咁

呢條女講野好撚假
攞明度哂稿咁拍
「點講先唔得罪人呢 我要小心啲諗先得」
仆街崇韓食洋腸黑警家屬lizz死全家啦你
新你老母型肺炎

似係元朗近郊嗰啲村屋
佢本身都係住元朗

*肥蛙

幾靚 佢d墨係咪真

武漢肺炎呀
整容黑警家屬賤婦歐陽白露

支那武漢肺炎黑警家屬果然世界女 扮中立持平食兩家茶飯

btw黑警死全家 尤其講嘢模棱兩可 黃藍都代入得嗰啲世界女

見希哥ig好似好空虛咁
日日煲Netflix

就算有巴西佬都一擔擔啦啲片
啲片黎黎去去就係飛返香港又一條片，飛返韓國又一條片
唔知做乜9
對住巴西佬講嘢成個人姣撚到

啱啱入去Dislike條片想揾返個cm嚟like 但係見唔到
唔知係咪del咗

其實我唔明點樣得罪
咁真係叫武漢肺炎 啲中國人自己都係叫佢武漢肺炎㗎啦

睇個刻都唔係好明點解要特登用依個字..
其實大把人ig都係講緊武漢肺炎
你又唔係記者

最記得佢有條片 留下留言 大概係話佢兩個英文都唔好真係唔多掂 點溝通

戴定頭盔先賣廣告但覺得佢之後都冇重複犯錯所以唔想對同路人太苛刻

只係覺得hei gor有幫手又唔一定係肥蛙專登叫佢黎嘅
可以係啲fd叫 可以係佢自己想去幫手 可以係未散之前一齊為個年宵努力過所以想去幫手 當然都可以真係肥蛙chur佢黎 只係覺得我地唔會知

當然討論下都冇咩問題 我都係提出自己諗法

繼續update
我冇dm吉吉但佢見到我科勞左佢都幫我share

可能驚比youtube黃標其實呢個女人淨係識吃喝玩樂染頭髮整眼整眉gel甲打針 仲有咩貢獻

佢仲生得最柒
把牙

真係傻傻地，最好拍咁耐拖都會做返「好朋友」，搵人幫手都唔尷尬啦
明係搵人笨柒就真

真...以前好鍾意睇佢啲vlog 無聊個陣都會睇返 但依家都冇乜心機睇佢啲片

和平分手可以做返朋友真心冇問題wor
問題係佢地岩岩分左手冇耐咋
睇heigor d反應就知佢都覺得尷尬啦, 做返朋友? 會唔會太快呀

其實真係睇到好尷尬
同時又好佩服佢哋咁嘅小學雞溝通方式都仲維持到個關係

似係新田購物城隔離

絲打遲啲介唔介意整合吓
等大家支持佢哋

講其他人分手、情侶點相處之類就得
但肥蛙就唔講得
呢度真係好多佢fans
我就嚟由無乜感覺變到開始唔鐘意佢

佢同希哥互動 一個比人恰一個恰人真係好好笑
冇左希哥得返蛙姐 成個vlog好流水式咁講今日幾多號 做左d咩 好悶

新田購物城咁少人去 你咁都知

又真係好多fans，排隊排到咁，其實有幾多人真心鐘意隻肥蛙而唔係作者本人一有人講親肥蛙都預左護航人士全面進場其實冇人護航一早冇人繼續講落去
肥蛙係咪痴線西最大矛盾

本身以為佢識韓文 但原來淨係識好少 英文完整句子都講唔到 佢地啲對話好似勁冇營養 得啲單字

點解個個都好似識佢哋咁
講到真係肥蛙逼佢去幫手咁
講真拍拖經歷過咩 點解分手真係佢兩個先知
大家好奇八卦下都好正常
但成日講到似層層咁 唔講以為當事人
之前又話希哥出軌 咩帶女上肥蛙屋企扑嘢
然後依家又話肥蛙逼希哥幫手好仆街
利申：trip.con單嘢都有啲失望

放佢入藍絲list啦屌
比人發現佢係黑警家屬之後我一直都係觀望態度睇佢
屌 最近終於露出尾巴即刻unsub

講真 雞同鴨講 點樣深層交流 但佢地好似一齊左有三年
但我發現左個點 就係通常 有韓國男朋友而又用英文溝通既ytb 大家都會叫個女仔去學韓文 咁點解個男仔唔可以學廣東話呢？定係地域性問題 我見emily男友反而係香港住又學小小廣東話

多謝你

藍絲jade 軟飯王brandy 港豬蝦乾學吓嘢

頭先ig睇到呢張相仲諗住問佢地係咪復合
自膠

you.. you bad !
i am so sad !!! this no good ...

因為廣東話難學
通常外國人學中文係學普通話
而且我諗同韓國人拍拖既人本身都崇韓 有基本韓文知識之後學上去易好多

好呀
暫時唔係好多kol 有幫手
因為我一時三刻諗唔起邊個係黃可以叫佢幫手

可能人地真係做返普通朋友呢咁都好嘈一餐

係 但乾蝦spoon呢d又踩得咁勁

冇錯
我都想八卦想食花生 覺得講見到咁樣有咩感受冇問題 但講到一定係真咁真係好似抹黑咁

應該係掛
之前見佢玩問答有人問佢幾時脫癦 佢都話係佢特色 冇諗過脫嗰啲

明明佢錯到離晒譜都唔退錢既話 真係要狙擊到佢收皮

垃圾黑警家屬Liz新片唔敢講武漢肺炎四隻字
果然世界女
睇左開頭 dislike兼report埋

諗起把高八既聲真係馬上反胃
btw巴西佬個名好過乜撚野小巴西

啱啱有絲打講到希哥企喺角落望鏡頭
睇到心好噏住 佢不嬲都對肥蛙好好 肥蛙自己都認
不過我地唔係嘈 純粹討論下

本身話寄返香港派既口罩乜原來係拎去送俾KOL

所以heigor應該仲愛或者念念不忘肥蛙，如果唔係唔會照去幫手

認同heigor真心幫佢啲片加分，依家唔知點解小左heigor就已經唔想睇

大家入去dislike同report

已經dislike左 好可惜得八十幾個dislike 二千幾個like

好鍾意佢啲片同埋啲料理

小熊貓d friend男人最棹忌「小」仲要咁大個男人小乜鬼

佢地兩個好似長期分開 個男仔又唔出鏡
成日想好似想show有幾靚仔 但又要戴曬口罩
我諗佢啲片有人睇都係想睇男仔真面目多
因為真係冇咩內容又小學雞式溝通就算剪左片睇都覺得辛苦

絲打好好笑 特登補返句唔係嘈
其實都冇人嘈

我覺得有啲似坑尾村洪水橋嗰啲村屋
都係近元朗嗰啲嚟

？

見到張相我都諗唔明 好似之前咁
就算大大同希哥係friend 同時好似之前咁一齊出現真係會好尷尬
唔知大大小妹點諗
我記得肥蛙開live個陣話 佢連朋友都無講點解分手

係 不過小妹點都唔會唔知掛話哂咁老友
但呢個畫面都幾尷尬
身為朋友一定更加想佢兩個復合

我都有最慘係解釋完佢地仲覺liz係黃 我屌

我真係驚 睇番對上𠴱幾個post 嚇死我
強調番就冇人入到你

黑警啊妹歐陽白露新片
記得停左條片先Dislike
唔好比view佢

絲打你點解釋我覺得佢今次唔講武漢肺炎已經衰撚咗 鍾明軒勁正 佢串話 武漢肺炎就係武漢肺炎 人地擺明黃 條世界女講英文

公道啲講依家啲小妹妹都唔會識佢啦...

黑警死全家只是口號？
條女啊哥係黑警 之前佢提到關於香港嘅野都好模棱兩可 唔敢光明正大表態
驚冇sponsor 比人unsubscribe

Respect
歐陽白露死全家
唔好以為唔提就無事

人地話冇答案既野唔可以討論

幾耐無拍真係

留意左好耐 佢每個story都作文咁 好長又成日話自己無時間食飯乜乜柒柒

講蝦乾點對小熊貓果陣又齊齊屌 講下肥蛙點對Hei gor 又唔撚得 屌 睇佢果條咩罪狀片 明顯hei gor 同小熊貓係同type

放完工好攰想呻下竟然俾肥蛙話個心可唔可以強大啲 屌如果我都擺下年宵都賺咁多錢洗乜做社畜 想尋求安慰都無啦啦俾人話

唔知點解佢地一齊行嗰幾秒 睇到我好尷尬

笑死我絲打好勇敢

佩服你夠膽咁講不過你好大機會俾佢fans屌到上天花板

佢d fd真係好中意抄人
大大小妹 咖喱張

spoon story做乜咁自戀

話句港女都唔得
每個人對youtuber都有唔同感覺㗎啦

提提你地 尤其係覺得Liz無問題嘅人
歐陽德，姐係歐陽白露個阿哥
唔係白警，更加唔係無辜
佢係721有份睇元朗嘅總督察
黑警死全家得個講？
有知名度嘅人就例外？
歐陽德歐陽白露 死全家！

見到heigor好似冇咁開心 好慘

元朗警區署理總督察 (刑事) 歐陽德

做返朋友都冇咩特別
但係喺公開露面仲要拍片嘅時候
佢每日咁多fans見到
就算男方話冇所謂 都諗下人地要受咩壓力啦
係咪想藉此訓練heigor個心強大啲

純粹一問, 點解唔俾係HEI哥知道肥蛙有困難要幫手而自動請纓?
佢地咁多common fd, 要知都唔係好難丫
同埋肥蛙新ig story有po同hei哥既合照
我諗真係做返朋友

因為heigor個樣好尷？

佢幾時話會去台灣住？
想講佢一年加加埋埋起碼有三四個月唔係韓國，
佢隻狗真心慘成日都送去pet sitter 屋企

Share下story 拎下光環啫
咁耐以黎冇見過佢有咩實質行動

還好啦，我覺得佢好鍾意將啲普通詞語講到專有名詞咁，懶係學術咁仲有佢啲”sh”音真係好鬼難聽
都係嗰句
黑警死全家

喺沙田圍村屋個邊見過差唔多樣嘅樓

其實冇人話唔俾
痴線西係會咩都講

其實就咁睇個樣都唔係好差姐，正正常常
唔明做咩成日遮遮掩掩
btw 好想知佢哋點識

蝗丁真係好鍾意用啲大陸term

睇過一次佢地啲片 條女英文又差韓文又差 唔知做乜鳩
睇唔到落去 根本溝通唔到 睇到好尷尬
Btw 早幾年韓風興起個陣 都有朋友韓文英文都差 同韓仔拍拖
同佢地食飯個陣好撚尷尬 兩個都要係咁估下估下對方講咩。。。

同埋其實樓上都有人假設左可能一班朋友去希哥都會隨住去
兩邊都有人講
完

見有人成日講肥蛙好努力好力力
不如俾大家佢啲創作係點：

前幾個po有絲都講過 肥蛙本身呢隻野嘅設計就係 “inspired by ” chocolate rain呢位香港插畫界中都叫得幾位最早撈得掂嘅人 起碼中上環PMQ有實體店仲搞埋餐廳

咁其實睇肥蛙本隻野都懶係手作有啲縫線咁 咁都易睇得出嘅 仲出過百家布手機殻

然後再講佢未紅到宜家咁果陣啲作品，冒昧講句，其實除咗隻學chocolate rain嘅本體之外 佢基本上無創作過 因為佢只係將原本已經存在嘅角色 變做衫咁粒落佢隻公仔到

Sanrio:

Kanahei;

先唔講你咁樣直接將人地brand啲公仔塞落你到然後賣出去 侵唔侵版權 人地平時Sanrio crossover 係合作形式黎 唔係for你鐘意crossover就crossover

Kanahei嘅肥蛙作品 肥蛙已經del晒 可能佢自己都驚宜家咁出名 俾原作者見到佢擅自將人地嘅作品變做自己嘅作品賣係有問題 我記得disney佢都整過

你話當同人作品二次創作 唔緊要 但你唔好直接粒落你個公仔到 人地同人作品起碼都有下故事 會改成自己風格 例如擬人法咁 但你啲kanahei完全跟晒原作完全無自己嘅元素喺入面

Wiki:衍生作品是著作權法上一種具有表現力的創作品，其包含了原作（或稱「基礎作品」）的主要的受保護版權內容。相較於原作，衍生作品是一個獨立的、分割的作品。
而我只見到你變咗件衫粒落你隻野到就賣$50

呢啲都係早期嘅 宜家我無深究過 但fans可唔可以唔好話佢努力咗好耐 設計咗好耐 好俾心機 肥蛙只係將現有嘅野粒落自己到覺得自己創作咗

而我亦相信因為佢起初係咁樣賣野咁樣諗product而導致佢宜家啲product好悶好無新意

好想呢條世界女收皮
覺得佢只係聰明版嘅曾肉含
但識得點包裝自己、點講野唔得罪人

手甲好撚長因住整親隻貓

可唔可以pin起佢

wow估唔到
sanrio同Disney果D一定有版權問題啦
留名睇fans回應

其實只要有人報串上呢啲公司就告得侵權

好似話隻狗唔可以直接帶番黎香港定唔知點 超碼成年前

有冇人有睇過一個youtuber叫吉吉
想知佢真人係點

39姐：I do it I do it!

唔知點解第一眼望落去覺得好似spoon

有聲

呢幾條女做乜撚 睇到眼都突埋

好難得今次講黑警家屬可以講咁耐
Never forgive , Never forget
黑警死全家唔係口號
自認黃嘅觀眾仲睇 等於幫襯美心吉野家
一啲骨氣都冇

佢個下巴成個錐咁

有睇
幾鍾意佢好可愛

圍剿咁款唔明肥蛙有咩魔力好似上左神台咁 講起肥蛙就一大堆fans衝出嚟保駕護航 蝦乾嗰堆成日俾人笑港女 得肥蛙唔講得咁

預左俾人負皮 來吧 未驚過

以前都好鍾意肥蛙
其實而家都有睇佢 不過冇以前咁鍾意
但唔明點解討論下有少少負面依度都屌得咁勁

係 至少都對事不對人啊
依度對人不對事
就係對肥蛙有興趣想傾吓佢

係咪要樓主先pin得到？

yes

佢下巴應該打過唔少野落去又尖又紅到一噠噠
黑警死全家

上面太長唔quote
欣賞絲打咁勇po上嚟
由一開始畫
肥蛙公仔頭真係不停笠落出名公仔就出產品
上佢ig一睇已經望到晒
disney sanrio 粉紅兔 哈姆太郎 minions
就咁諗一諗都數到幾個
咁樣仲算創作我真係
近一兩年就好似冇見佢再放肥蛙頭落公仔度
睇嚟佢自己都察覺到個問題
但佢都keep住畫肥蛙頭落唔同動物度
得罪講句都幾冇新意
如果佢唔係拍片吸到堆妹妹仔fans,真係唔知佢點賺錢
肥蛙真係畫嚟畫去都千篇一律，唔通真係食老本食到退休咩，佢唔厭啲妹妹fans都睇悶啦
（雖然照而家咁玩多幾年年宵，佢都可以賺一大筆唔憂窮）
改畫風又好，畫多啲新角色又好
認真建議佢真係要諗下辦法

推到樓主睇到！pin起佢

屌我好鍾意kanahei
將佢隻嘢放落兔兔度即刻覺得隻兔樣衰咗 好心唔好搞咁多嘢啦

佢成日都懶係特別用啲正常人
講野唔會用嘅字眼 買樣野又話
咩我會貨比三家 格價咪格價囉
都唔知係咪香港人嚟
仲要3張野仲成日發姣扮聲講野
佢初期啲片睇得出小巴西似玩玩下
後尾係Liz嬸上位好快 接好多ad
知youtube真係揾得又唔洗點做
之後就開始塑做咗個暖男形象出嚟

以前同佢係同學 覺得佢幾真9下9下幾玩得

講真肥蛙啲products真係送我都未必會用其實作為一個插畫家黎講佢咁就滿足？創意又冇畫功又冇 不過佢拍片剪片係幾唔錯既

咁同佢螢幕形象都幾match同埋覺得佢剪片都唔差

佢係咪家境唔錯？佢咁後生就start up

我都好想知佢哋點識
但佢哋唔知點解唔肯公開
好似覺得點識係好私隱嘅事咁

笑死 肥蛙mon po貼到佢個ig嘅sticker tag 即刻del晒

原本有勁多 我岩岩refresh得返兩行

極度懷疑肥蛙有睇痴線西 貼到咁 可能之前瘋狂屌我地嘅盲粉就係肥蛙本人

Hello 肥蛙 你學咖哩張咁del晒啲野係無用架喎

佢有講過自己會係連登留tg同唔識嘅人傾計
所以mon post可能性好高

Hi肥蛙做得出唔怕認啦

創作人喎
左抄右改扮自己嘢

Hello 肥蛙想問你係咩好多盲粉

仲有買左咩雷品⋯呢啲字眼

其實佢有份買大量韓國口罩番香港
依家叫人唔好囤貨
韓國人都多得佢同雪姨okb 唔少

Disney系列

抄tsumu tsumu版公主

你個好fans神早cap咗你啲罪證啦 乜鳩minion果啲自己放大睇

仲話自己好辛苦設計 請問邊忽你設計 你只係粒落去你隻公仔到

發覺一有圖一有例子啲fans即刻死晒 屌我啦I am ready你地個女神即刻del晒啲相係咩事呀

係咪玩交友Apps識唔想比人知

除咗出名公仔
佢賣個啲手機殻都係啲出名牌子
咩pocky,花生醬,熊仔餅
連名都唔改下照抄㗎咋喎

會唔會拮親隻狗

留哂底再del有撚用咩hello 肥蛙我係屌你上左神枱嘅窮人生仔真仆街你mon post mon得好緊btw我等緊你啲fans過嚟圍剿我

mon po肥蛙出嚟面對啦
廣告都畀佢走得甩
今次唔好扮無事呀

絲打好波

肥蛙啲fan屎去曬邊！坐定定等食花生
快啲幫你地嘅肥蛙反駁下啦喂

根本就警察世家
老豆都係警隊大粒野

醒少少都知痴線西一定back up咗放上嚟

小影出過寫真架

咁有蝗蛉當年賣mario帽影子

終於等到蛆姐仆街盲粉呢？

過嚟屌我啊 之前一講肥蛙就成班衝出嚟屌人

佢係咪以為淘寶見到呢啲就覺得無問題佢都可以整？ 好 inspiring呀！

mon po肥蛙嚇到仆街
唔知會唔會搵咖喱張求救呢

呢個highlight係咪會好快消失

妹豬：肥蛙通宵咗好多晚先設計到出嚟

岩岩都想講 佢d case好似淘寶嗰d 同埋佢隻公仔好似得一個樣 cup落唔同造型度就算

絲打整合資料又齊又details好波

可以draft定email俾各大公司了

應該唔會掛佢要del既話佢個ig都冇乜邊張相留得底呢個社會真係好唔公平 左抄右抄個堆往往係最出名

成個ig連根拔起屌

乜原來做設計係咁做架?
佢d fans唔係話好欣賞佢好腳踏實地呀, 唔似其他youtuber咁冇做實事架咩
原來做實事就係抄襲呀?

仲要學人年宵開檔搵錢

屌 創意呢
原來沒有 從來都沒有

我記得早兩年喺痴線西睇過 你咁快搵得返出黎

蛙姐之真實畫功

做實事啊哈哈哈哈哈左抄右抄當自創 喂喂喂肥蛙班護航fans出嚟回應下

買得淘寶多
自己出埋山寨貨

仲衰過pkjenn啲畫
肥蛙班fans點睇自己偶像同pkjenn一擔擔
一個就抄畫冇academic honesty
一個就抄畫拎出去賺錢

哇 呢個真係唔知！邊到睇到？fc?

完全係禁諗...不過上面有個好似好熟佢話覺得賺唔多...坦白講我覺得$150一盒賣$200賺$50係好多...

淨係覺得佢係咁畫自己 老實講有少少自戀

好似鬥雞咁第一張

佢d貼紙成本低到 都要50蚊一set
雖然手作野無得話食水深唔深，不過比咁多錢買抄返嚟嘅”創作”就

Hello Mon po 肥蛙
幾時喺淘寶開鋪？
大把妹豬等緊你呀

平時肥蛙啲fan屎去晒邊
人呢

班妹豬夜左要瞓 聽朝啦

妹豬：肥蛙唔係啲咁嘅人

我等佢地入嚟瘋狂圍剿同負皮我好似早幾個post屌人屌到媽媽聲嗰種一夫當關萬夫莫敵嘅氣勢

睇埋佢耳環啲質素
我是但淘寶3蚊對都靚過佢啦 洗撚要你隻公仔
要人戴隻咁7質素咁差嘅耳環

應該戴兩次個膠托都甩撚埋

妹豬停課應該好得閒㗎喎

我記得痴線西po有絲打識肥蛙 又有個絲打係肥蛙朋友
幫手問下肥蛙點睇啦

肯定啦
佢屋企個花園大到

根本佢就覺得自己好靚

笑死
留名睇啲死忠點兜

利 唔係肥蛙hater 但係係肥蛙打手hater

啲妹妹仔可能無連登ac又未讀大學 上唔到黎護主
唔緊要 姐姐教你 去7-11同店員哥哥買張連登卡就ok！等你！

啲打手真係令人反感
分分鐘係肥蛙本人

順便俾大家睇埋
佢仲有個收費項目係咩固定款式 話就話訂製 咪又係抄公仔再塞落自己隻肥蛙到

去到呢度肥蛙連原本隻公仔都費時畫 就咁P落去

Fc左啦 佢呀哥歐陽德係狗 大粒野來

50蚊有找以前未入U時都係靠呢個方法上連登

八卦google咗下原來世界女hku英文系畢業唔講真係睇唔出

睇片都感覺佢有啲自戀嘅
佢會望住個mon睇影到自己點，撥下頭髮咁
仲有啲片filter都幾重
不過香港地啲女仔或多或少都自戀嘅
一開ig睇到唔少香港女仔都會po擺晒pose落晒filter嘅相就知
所以自戀還好啦，但佢啲創作同product真係唔掂

啲貼紙紙質同我小學作業嗰啲貼紙有咩分別

黑狗編年史連佢老婆個樣都有

我記得睇佢唔知咩片講係交友app喎
帶頭盔先，唔肯定有無記錯

肥蛙唔洗del得咁辛苦啦 直接del咗mandieskwok個ac佢啦

橫掂啲妹妹都唔係欣賞你隻肥蛙 係53yfp 拍youtube嘅你

祖墳都起埋就最好

好靚呀
山塞版三眼仔、唐老鴨、蛋黃哥同snoopy電話殻

點解護蛙手仲未進場？咁早訓？唯有等聽朝啦

*寨

佢係咪將貼紙嗰d cooy&paste 一模一樣咁款 同埋其實有d花 最尾嗰張右手邊仲要好似印得好差咁

如果有D2place咁多妹妹fans入黎屌我地 應該一屌就爆1001

肥蛙唔係mon緊po架咩 del相就咁快 快啲叫你啲fd入黎屌我地啦

幾張貼紙都$50，呢兩舊膠洗唔洗80蚊對

希哥個種風格比較有創意

聽日九點有online lecture 護蛙手速戰速決快啲進場啦 太遲瞓我聽日眼都挈唔大

蛙姐直情無風格啦

護蛙手...我諗起matt哥

蛙姐嘔心瀝血嘅創作黎架 創意是無價

講真對耳環$10賣俾我 我都唔要

小學作業d貼紙靚d
d miss好有心會買d有閃粉同立體嘅貼紙

蛙姐del乾淨個ig未
今晚會唔會瞓唔著

原本lihkg之前都無乜人話肥蛙
仲覺得佢幾好
宜家真係多得佢班fans唔少

問完未

佢哋買日本同韓國貼紙
雖然有啲貴 但係有質素同埋係正版

蛙姐瘋狂F5緊

分分鐘係佢本人
唔知會唔會反屈我哋係分化撚呢？

班小學雞一早瞓哂
蛙姐本人就唔知啦
Btw老豆老母俾嘅零用錢攞嚟買埋d濕鳩劣質貨仲當係寶咁
YouTuber搞年宵都真係好搵

有講過嘅話而家又懶神秘
不過就算係交友app都唔需要懶係秘密又私隱咁
咁反而對佢有少少反感

上次有絲打話d2搞手爆完肥蛙啲嘢之後
勁快有人幫佢護航 又Dm肥蛙 po埋出黎還肥蛙清白
點解仲未冇

恥笑肥蛙嘅同時
唔好唔記得歐陽白露呢隻黑警家屬
dislike & report

見到大大小妹仲有約heigor

我指樓上話佢老豆都係警隊大粒野係邊到睇
我知世界女啊哥係黑警

佢呢啲耳環望完都唔想戴 年宵仲賣成$55一對 真係淨係呃到啲妹妹仔

肥蛙嬲到唔應妹豬dm

同咖哩一模一樣

自戀狂

之前啲人係咁話hei哥好小朋友肥蛙點頂得佢順個啲
我就話睇完條片覺得佢好多缺點
你地又唔知點解一味話hei哥
即刻有人話我都係批評緊佢

我都幾肯定肥蛙有mon post
新年前我都未對佢反感有睇下佢live

果期佢同heigor分手 痴線西都有討論
有觀眾喺live度同肥蛙講唔好睇太多痴線西
佢既反應係照讀一次然後冷笑一下冇回應

好多人都當佢係黃

啱啱係Fb搵到佢7 8年前畫既肥蛙
點解隔左咁多年都好似冇咩變過咁

肥蛙：我已經踏出好幾步做山寨貨賺錢

上鏡自己就full make up
個妹就素顏
心地好差

jing[img]
肥到呢

身敗名裂睇今Po

邊撚個黎
個頭仲秃過minnie

我記得你
畀護蛙手狂屌過幾次

咁佢都幾撚串喎
連扮嘢都唔扮吓

忙住del相
啱啱上去肥蛙個ig望下好多圖都無左

蛙姐同佢自己youtube啲片唔同咗樣嘅

佢皮膚都幾差下喎化哂妝都見到好多粒粒

睇下佢個鼻影幾重手 雙眼皮膠紙+超長眼線 仲要厚粉遮住佢啲暗瘡

好心佢都幫個妹執正啲先啦眉 眼線呢啲基本野都唔幫個妹整 擺明想人話蛙姐靚啲

睇耐左覺得蛙妹順眼d 幾有阿妹feel

成個IG remove左咪一了百了 使咩慢慢del

之前買咗個一開屌你老母
個料仲差過我淘寶買嗰啲
用咗一兩次就冇用
仲裂撚左
咁就百幾蚊
點解我以前咁on9

其實年宵都搵唔少，蛙妹又簽左公司
點解唔搞搞蛙妹排牙 箍好左化下妝應該幾靚

肥蛙 大大小妹 咖喱張
三個都係抄人野又出product賣
唔怪得咁傾得埋

佢地三個抄嘅嘢邊個多呢

之前有摸過上手
佢個case嘅料好薄 靚就係靚 但完全做唔到最重要嘅保護

呢隻仲似chocolate rain wo…

有無絲draft email 想send去senrio 同disney

咁應該係咖哩張抄既能力最強

建議咁多位痴線西出去公海開po
好多巴打鍾意肥蛙

物以類聚

肥蛙個人專長：抄嘢

老豆搵仔

我見希哥相都無del

佢啲化妝片條眉

隔住個mon都feel到係幾蚊淘寶廠質素

正想講點解肥婆都無乜頭髮咁

我可以整合下

唔係分咗手三五七年喎
咁正常情侶 普遍分手後短時間都唔會見啦
個種關係唔同晒
分完手 要搵幫手就搵返個ex
比人感覺好似當人隨傳隨到老奉要幫你咁（純粹個人感覺）

營養去晒肚腩度

好努力咁key唔同brands落自己products 真心佩服呢種“腳踏實地”嘅人

覺得heigor啲畫靚過佢好多

其實肥蛙化妝都唔係好掂
係平陰冬菇頭遮下先好睇啲
有mon po希望你唔好再拍化妝片因為嚟嚟去去都一樣[img] ]

我都覺話佢阿妹素顏 佢自己就full makeup呢點over左
我記得佢阿妹好似係近呢一年先化妝 可能嗰陣時佢未識化妝姐
利申: 非肥蛙打手

左抄右抄，人人都可以做插畫家！

問過熊本熊未呀？

鬆弛熊呢

雜種 x 肥蛙 crossover 值得收藏

原來自己畫塊面+眼耳口鼻，再幫佢著知名卡通人物嘅衫就可以當係自己嘅作品再賣出去 人人都可做插畫家

錫呀妹同唔想佢靚過自己係無衝突

佢好有個人風格 好特別
同肥蛙啲小妹妹畫係兩回事
但好耐之前睇佢IG啲相成日雙重曝光
嗰陣成日睇到眼都花

好錫你同唔想你靚過我係兩回事
頭先去睇蛙妹ig
佢都會化妝 但好明顯唔太識化

我個人感覺啫
講返佢啲山寨貨啦

畫風好小學雞 冇技巧可言 點解會有人買呢隻野既product

我自己都有姊妹，真係唔會咁極端，如果我係肥蛙，自己個妹排牙好似蛙妹咁柒，我一定掟曬成舊年宵錢畀佢cool牙

見到人用黃去吹奏佢就

痴線西們推算佢新年座底賺過百萬黃圈錢
一蚊都唔捐 \/
當時俾唔少護蛙手屌大家唔fc亂講
又話人眼紅佢賺錢

黃係黃 不過唔值得因為佢係黃而吹奏
真心唔覺得佢為社會付出過啲乜

之前冇睇過肥蛙啲野 原來都幾柒

肥蛙del哂相未？不過張張相都侵權就...

迪士尼係版權狂魔
佢咁明目張膽抄真係唔驚㗎喎

Del完成個ig會冇曬相張張係抄

咪就係囉
樓上仲話我over咗

你話蛙妹唔鐘意化妝扮靚就話姐
蛙姐擺明睇住佢啲眼影畫到錯晒都唔理

抽畫都係johnee正啲

唔好話十蚊喇
呢d咁低能唔知乜嘅卡通
送俾我都嫌哂位
淨係呃到d on99妹妹仔㗎咋

連根拔起好橙啊...

睇之前痴線西講
sunny啲嘢係貴
但佢幫小朋友畀保釋金
完全兩回事

唔係打手呀真心覺得佢畫得靚
我知道佢都係copy翻隻公仔落去 但幾有創意
所以咪話雖然都係侵權但係幾得意

貼地慳錢唔好名牌先去買淘寶

ching你一箭雙雕喎

下係咩
我記得睇佢live佢話佢唔上連登
冇ac

年宵開檔賣山寨貨
唔知肥蛙驚唔驚迪迪尼告佢呢

小弟不才求email template

而家連我阿媽都會睇
邊有kol會唔睇連登呀
差在mon唔mon po姐

跟隊

係差在有冇自爆

之前又話連登留tg堅定流呀

整左容？

掛住睇愛的迫降 唔記得lm追post

佢賣幾錢？
btw第一次見到佢隻肥娃笑

睇唔過眼啲咁假嘅人

老豆搵仔起埋佢老豆
退休無耐
就唔知中風定心臟病

可能佢哋曲線自爆求followers

抄襲扮創意仲要用黎賺錢搞彎哂成個插畫界
有肥蛙做人版唔知仲有無人會繼續抄

thanks for info
黑警死全家

下冇野啊呢個仲誇張wor 一模一樣咁款
同埋咩叫就算係侵權都好靚 打手做到咁倒米

主要都係恥笑蛙姐

其實肥蛙所謂設計嘅嘢毫無美感
完全似求其喺淘寶搵間廠印隻公仔上個產品度
點解都可以吸引到咁多人買
睇佢年宵vlog排隊幫襯佢嘅人真係多得好誇張

$55一對

好啦 我錯了 可能本身好中意迪士尼 所以中意
大家無視我啦

好記得有一次 apple oi話邊個係most good person 佢個oppa完全唔明咩係most good 大佬係best啊 小學生都識啦

偷呃拐騙咪搵到錢囉
你睇肥蛙名利雙收

Matt哥真係好幽默

鍾意就買正版

我冇買過佢啲野
我都係買正版
純粹路過見到

我要講多一百次！！
吉吉係account owner冇dm佢情況下
主動share飯卷ig！！！！
仲dm話萬事小心
我愛吉吉呀

平心而論 熊本熊嗰個其他插畫家都有畫
係幫熊本加油嗰啲
利申非打手

有絲打講過
polly就勁有心機去做設計
蛙姐就花時間做釘裝叫努力準備
兩者比較完全兩回事
而家睇返原來d產品咁多係抄

主要係個次中資廣告
本身fans解釋可能係之前簽落咪得
但死都要喺度拗

推到有template

好事應該要表揚
follow & subscribe係基本

但黃都唔係大晒㗎
知唔知呀mon po肥蛙

唔係話幫南瓜珍
天下烏鴉一樣黑
但係蛙姐涉及錢銀
姐係抄完再謀利 好似再衰多二錢重

我臨訓前係有568張相
我聽朝起身睇下得返幾多先

簽咗公司？？

因為佢觀眾主要對象都唔係我哋

除翻開個夾1蚊都唔洗

佢live講過幾次唔係好睇
因為之前已經好多人同佢講連登講佢
佢話佢都唔會睇
同埋佢冇ac
唔知佢講野真假啦
但我係base on佢講既野復述出黎

其實幅熊本熊畫出黎純for分享觀賞用應該就問題唔大既
不過用人地既商標(pocky)去出商品獲利而唔係合作關係呢點又真係有問題
有冇art人出黎講下課咁 本人非專業不代表他人立場

以為唔擺自己channel就無人知

蛙妹簽咗公司？？
蛙姐自己都唔簽經紀人公司喎

佢一月同hei哥分手之後開live
話呢排會同人唔知自己真實身份嘅陌生人傾心事
觀眾問點樣搵 佢答連登留tg

講真 佢改下個名都好
咁樣直出真係。。。

純粹質疑佢咋 唔係話你

絲打有無dm歐陽白露叫佢幫手share

天下烏鴉一樣黑
個個都扮到唔care
咪又係做mon po狗

有商業利益就基本上都係侵犯版權 可以告

佢位朋友咖喱張都一樣啦
上個post有人講佢直出鬼滅之刃個logo做poster
係咪youtuber畫嘢都唔會用腦做設計諗下有咩紅嘅嘢抄嚟賣一定好好賺

想知點樣有錢法

護蛙手呢
我宵夜都食完啦

以果對耳環嘅質素賣$55會唔會過份咗啲
雖然咁講好似好衰，不過真心送俾我都唔會戴出街，個設計唔太吸引，fans用嚟收藏下都仲可以

護蛙手分分鐘係肥蛙本人

唔知有無痴線西未結婚又未生仔
但係就好鍾意睇湊仔片
除左mingsze同水魚
我想推介一個黃嘅後生媽媽youtuber

佢有出過片叫人投票㗎

佢ig都有表明立場

大家有興趣都subscribe下啦
啲view少得可憐 好少見channel有定位都肯出一條片講政治嘅黃youtuber

呢個ig差唔多個個po都係用啲卡通人物
仲要做product賣

性格黎講
蛙姐妹應該好過微辣兩姐妹
微辣兩姐妹玩遊戲真係好勝心強到不得了
同sulin拍girls talk
正宗港女性格
雖然生得靚一定有人受
但佢哋d片悶到嘔白泡

如果要我花時間去睇片
我會寧願睇蛙姐妹

To report and provide information about a suspected infringement, please contact the anti-piracy team via the following: Email: tips@disneyantipiracy.com. Voicemail: 818-560-3300.

non-stop式話自己後生&靚&好撚瘦
佢真係好撚柒煩

呢兩張根本就係大大與小妹黎
唔怪得咁Fd

推自己人channel

靠瓢竊扶搖直上係其他products/brands加少少嘢就據為己有唔怪得肥蛙同咖喱做到朋友

我覺得蛙妹新片合埋個口個樣靚過家姐喎

掛住del相
無得上嚟開波屌痴線西

自己frd都抄

二手插圖

有冇英文叻嘅絲打send email去？

#在座各位都係垃圾

好似小學雞偷阿媽化妝品
咁濃妝一d都唔襯

佢依家其實都瘦到成條柴咁

個樣成熟左好過以前成個細佬女咁

多謝絲打用心用心整合

佢係聰明女 知道做kol去增加自己嘅產品名氣
但真正從事插畫嘅人
係會同啲公司合作商業用途的作品
例如廣告or書or其他

肥蛙就係識得諗點樣賺快錢
產品完全就係賺粉絲錢only
你仲旨意佢有咩創意or進步or對Quality負責

sorry自隊一打
我見佢ig有工作聯絡人以為佢簽左公司
應該係助手黎 sorry

Sunny d野質素好高喎
佢以前有靠美術作品贏比賽攞獎金
Polly話晒都係poly art出身
上次傾D2年宵
好多痴線西都話佢哋兩個啲嘢靚
真係一分錢一分貨
肥蛙點比
佢產品貴在名氣
雖然呢啲嘢一個願打一個願挨
但我會寧願俾貴少少買日本或者台灣文創產品lor

推會叫定親朋好友一齊sd email
唔討厭肥蛙 但憎人抄襲
蛙粉仲要講到佢幾咁努力設計 真係想嘔

而家啲小朋友好早就拍拖啦
同埋ig同youtube大把人分享
分分鐘佢哋識得多過我

hello mon po肥蛙
由神枱跌返落地有咩諗法

見唔見到呀
只要你啲產品好
大家係識欣賞㗎
畀貴啲都願意

咁又誇左d

Kitling係咪除咗gordan 冇野好拍
之前生日又出兩條片
依家情人節又出一條

咩年代
佢係意外懷孕但佢都有拍片講萬一意外大肚有咩處理方法
呢啲好多學校性教育都唔會教 起碼佢分享到有咩後果同點處理 好過啲後生女唔知點處理上大陸落仔啦
見佢都好有心分享 香港好難得有呢種channel 我覺得好值得支持喎

可能因為我覺得肥蛙一啲都唔靚

覺得佢幾多年前啲相都係咁樣衰囉

水蛇春咁長唔知有幾多係sponsor呢

將要教小朋友扑嘢要戴安全套嘅責任
全部交晒落一個youtuber身上
會唔會over咗
講到佢哋完全唔識咁
上個網即刻知邊隻condom最好添啦
你唔問吓點解學校唔教&屋企人又唔講？

其實而家都2020
年代唔同晒㗎啦
有好多途徑吸收資訊嘅

要黃插畫家 推薦馬姐
majeh__

咁又真係有啲戇鳩

好似住比華利山？

岩岩睇左一陣 覺得呢條女將啲歪理講到好似道理咁
好難想像拍拖2個月就結婚係因為好愛 而唔係因為唔小心有左被逼結
要睇年輕媽媽 睇返mingsze好過

呢個YouTuber好有心 但佢會可以照生多少係因為屋企經濟條件唔差 我自己都係覺得安全措施要做足 而且聽佢講野好似d人玩debate咁 好多手勢 好快 聽得好唔舒服
感覺好唔舒服 真係睇唔到落去

其實佢條眉好高

agger好多都係歪理

其實我覺得佢做嘢拍片幾認真嘅
不過設計呢啲就

有建議可以試吓留comment畀佢
等佢哋愈做愈好
但真係唔啱睇就算啦

佢有出避孕片喎自己話人唔fc下？

因為你開頭係咁講佢唔教人戴套
我以為你重點係呢樣

Mon po肥蛙
諗好點回應未呀
係咪驚到瞓唔著呢

點樣教壞小朋友啊道德西？
你唔話avgle thisav教壞小朋友？
人地係想開導緊啲行歪咗嘅女仔
話佢地知有咩選擇 要點考慮點做啊
冰清玉潔嘅小朋友睇咗都可以覺得好警世
直頭raise咗安全性行為嘅awareness 添啦

人呢？唔係好多人係佢護主狗咩

咁事實又真係唔靚
之前有時都開佢啲片嚟睇下 但可能佢啲片唔係我style
我鍾意睇化妝襯衫 一係就睇靚女 一係就時事 一係就搞笑
所以有時會睇到恰眼瞓

唔否認個條片嘅觀點有啲勉強

邊有freelancer會報足

瘋狂del相

肥蛙性格真係好港女 唔係話拍左出嚟啲缺點就唔係缺點架嘛佢肯拍片講我欣賞佢 但feel到佢性格好差
如果佢係我朋友一定頂佢唔順 負皮我啦護蛙手

年宵fatfat產品

大把人都係咁
你諗吓李政閪未畀Anita踢爆嗰陣
啲人當佢神咁拜
爭住送錢畀佢

但佢都算係有前熱狗呢個名 有啲恩怨
望住啲人盲撐送錢俾佢就

講解避孕藥唔夠？
係咪要佢教你戴埋condom先滿意
真心唔知你有無睇啲街訪 對避孕藥好多誤解

有啲知識型教你點食有咩功用我真心覺得好有意義囉
仲有啊 condom成功避孕嘅機率係小過食藥㗎

連李政閪都撈得掂
形象正面嘅人更加無敵
大把盲粉幫佢護航

之前見佢係youtube拍自己畫圖for年宵，我都覺得佢好辛苦同努力
依家再睇大家整合，發現只不過係cap人地設計既公仔外殼再放個所謂「肥蛙死人頭」落去就叫創作，我都比你呃得耐啦
如果有畫畫勁既絲，可以學佢咁copy人地外殼再放個所謂「死人頭」落去，可以做肥蛙2.0賺到fatfat

設計全部都係佢隻肥蛙笠唔同公仔就一款
畫嚟畫去同一樣嘢

memo紙又係玩呢啲二創定算係抄
點解kol畫嘢做產品賺錢都係咁嘅心態？

大大小妹仲要抄到出書 仲開舖頭添

kitling真係唔係好掂
樣唔掂 內容又冇 好難頂

我係話閃婚條片勉強咋喎
你係咁話人地拍咗兩個月拖就有咗
咁佢係唔係叫你去唔戴套扑野啊？
佢都係用自己嘅經歷去教化世人啫
唔知你係咪保守到性教育都接受唔到
但依家啲後生仔女開放咗好多㗎啦
真係未婚有咗個啲睇會有前人經驗參考
無大肚嘅都可以知道行差踏錯有咩後果

同朱古力雨99%一樣個樣

嘩依個真係唔掂喎

認同polly今年年宵賣既野全部都好高質，尤其佢件衫小至個洗水嘜都有心思設計
即使佢唔話比人聽係polly設計，我相信d產品出到去一樣咁好賣

肥蛙:我賣發泡膠耳環都賺fatfat

其實佢Del左咩相

起碼polly啲嘢有意義，有宣揚一啲訊息
就算好似sunny咁，都係畫黎sell自己branding，起碼都係原創嘢

柒蛙又柒又冇意義，仲要係抄返黎再牟利
店主可唔可以解答下隻嘢幾多%原創呀🐸？

唔評論個kol，但算唔算抄係有好大個灰色地帶
好似andy worhol 畫既都係金寶湯、米奇、coca cola、瑪麗蓮夢露等等：

有一派觀點係只要你係人哋設計有加上新嘅元素就可以叫二次創作；並且同原版權出嘅產品無衝突，即係唔係迪士尼出左套公主貼紙，你又出套好似樣嘅公主貼紙，係替代到嘅，就有問題。

如果咁計嘅，肥蛙果啲可以叫二次創作：唔係直抄、有同自己公仔做融合、替代唔到其他公司嘅 product 。

當然有另一啲人就嚴格啲，你畫得似樣都叫侵權。
各國都有案例打上法庭，叫唔叫侵權係有排拗。

利申，純學術討論，睇過下外國啲官司判詞

每次見到啲咁激動鬧返人轉頭嘅user就會覺得係本人嚟 等你自爆先

大佬啊，佢依家又唔係鼓勵要唔帶套，而係分享意外懷孕之後要做既野喎 你個邏輯係咪錯左... 仲有生仔無話幾歲先生得架喎(如果合法) 絲打你會唔會老土左少少

真心覺得Hei Gor好sad
見到佢IG大部分post都係關於蛙姐嘅
Highlight都有特登整個係蛙姐嘅
但全部都冇del到
相反人哋一早del哂

咖哩張抄邊個？

睇哂咁多頁 終於有人講肥娃啲創作好劣質
之前有人係佢年宵產品果條片 講佢插畫功力嘛嘛 即刻俾人圍插
一路都唔明點解幾十蚊一隻泥膠公仔會有人買
同埋就咁一個膠袋上面釘張卡紙嘅包裝感覺上好cheap

最緊要人有事 快啲死
死完老豆就死老母 再死埋佢同佢呀哥就正

以前仲話自己無整上癮追求自然 笑撚左

呢個係咪嗰個Apple oi

其實覺得鬼鬼地
上一兩個post都有人出黎問有無人睇吉吉
今個post又有

多能早排多mk妹/youtuber mon po自爆
我多疑啦

巴西仔黎講佢男朋友都叫樣衰

呢度暗藏左一班好tvb好傳統嘅絲打架

純學術討論之Andy Warhol Pop Art完全係另一回事wor

Idea同concept完全唔同，點可以同肥娃果種未經authorise嘅賺錢crossover比

大家好 我已整合完畢 等大家瞓醒覺晏啲就出po一齊屌爆肥蛙

其實想講好耐
蛙姐d作品真係唔靚，見佢d產品咁多人鍾意覺得有d驚
係驚外國人誤會香港人品味咁差連咁劣質嘅野都追捧
反而hei gor有d畫我覺得幾靚，俾錢買都值
sunny就更加唔使講，佢仲要真係有幫手足
邊個對設計有熱誠而邊個只係為賺錢真係睇得出嚟

Agger Andy Warhol 講concept講technique 請問米奇老母肥蛙有咩concept喺入面？

得一個concept : 呃妹妹仔錢

見到上面有討論apple oi就講下
一開始睇到佢同男朋友相處既片覺得幾得意就睇下
之後睇多幾條覺得佢地都溝通唔到r曬頭
拍到有啲咩特別sweet既畫面就重覆幾次個片段
然後搞到啲妹妹以為韓國男朋友都係咁貼心
但其實根本係普通男朋友都會做既嘢
真心當youtube係自己ig咁用咩

搵Andy Warhol 比好誇張

屋企有個好大既花園有冇亭閣

係咩？感覺又唔但
但大埔d獨立屋

我覺得佢又黃又有心拍片想推介姐
唔想人地因為我擺佢出黎而被狙擊lol
同埋個個痴線西真係好撚煩
可能你忍到我忍唔到囉

上次我話polly港豬所以選擇唔睇佢啲片
畀人瘋狂負皮

可以呀樓主覺得肥娃嘅作品係pop art

維基：
波普艺术（pop art，又译为普普艺术或通俗藝術），是一個探討通俗文化與藝術之間關連的藝術運動。普普藝術試圖推翻抽象表現藝術並轉向符號，商標等具象的大眾文化主題。普普藝術這個字目前已知的是由1956年英國藝術評論家羅倫斯·艾偉（Lawrence Allowey）所提出。

普普藝術同時也是一些諷刺市儈貪婪本性的沿伸。簡單來說，普普藝術是當今較底層藝術市場的前身。普普藝術家大量複製印刷的藝術品造成了相當多評論。早期某些波普藝術家力爭博物館典藏或贊助的機會。並使用很多廉價顏料創作，作品不久之後就無法保存。這也引起一些爭議。1960年代，普普藝術的影響力量開始在英國和美國流傳，造就了許多當代的藝術家。後期的普普藝術幾乎都在探討美國的大眾文化。

從意識型態和社會發展的背景來看，普普藝術在1960年代來反抗當時的權威文化和架上藝術，不但具有對傳統學院派的反抗，也同時具有否定現代主義藝術的成份，虛無主義、無政府主義是普普藝術的精神核心。

普普藝術特殊的地方在於它對於流行時尚有相當特別而且長久的影響力。不少服裝設計，平面設計師都直接或間接的從普普藝術中取得靈感

佢倒數嗌光復香港個時係一定嗌得切嘅
只不過佢寧願嗌yeahhhh

絲打辛苦哂

咩叫意外 即係意料之外
最保險咪係拒絕一切婚前性行為

好期待

除咗同各大品牌「聯名」嘅肥蛙之外，
大家都要追擊黑警家屬世界女！
dislike report咗未？

你都唔係第一次撩交嗌啦 上個post又係你
點呀 想做下一個連豬肉乾？

蛙姐可唔可以停止叫人內心強大啲

有次佢台灣vlog個天燈都有寫叫heigor內心強大

有時唔開心聽到呢啲說話更加難受
有時都要想人安慰 結果俾人話返轉頭
佢覺得好小事唔代表人哋覺得小事嘅

我願意做佢打手喎
人咁好有咩問題
我見到佢share我都呆左
好開心又話壯大黃youtuber 人地出黎講佢地做左咩又話人打手好難服侍呀老細

睇佢段片淨係留意到佢唔拉開個口罩戴⋯好浪費

唔想同佢講野打開佢ig就作嘔

我有睇佢呀！
香港好少人講意外懷孕點處理 得咩家計會 政府呢d 學校都唔教
佢好勇敢拍片講仲好正面 鼓勵人勇敢面對 仲教埋男仔點處理

睇得出 佢湊仔咁湊佢老公 一定好辛苦 少d母愛都唔得

之前有人話肥蛙好勤力又唔簽公司其實會唔會係唔想比人收傭？還點佢都係做妹妹仔生意

痴撚線
香港性教育97年後冇update過姐
原來97後既網上世界都冇update過
人地又唔係教人一有左就落
人地老公又肯負責任
睇佢d片 佢有左係佢老公拉住佢去同晒屋企人解釋
佢自己拍片都有教男仔點負呢個責任
避免意外懷孕方法唔係教人唔好扑野
你避免自己哽死都唔會唔食飯啦
家計會同ngo都有好多教人避孕既方法
但冇乜人講過意外懷孕可以點做
係咪得生同唔生兩個選擇
生完養唔掂可以點
唔生係咪得家計會可以做手術
手術同食藥有咩分別
呢d你會知咩
唔好講你唔會意外懷孕所以唔洗知
根本性教育就好應該變成常識
香港成日表面開放內裡保守
其實每年都好撚多女仔意外懷孕唔知點算
咪證明左唔講唔講唔係最好既教育方法

留名等睇

我都覺, 見到都覺得煩, 都唔係第一次, 點解咁大個人都唔識帶口罩
帶完又唔拉開, 成個口罩就咁擺上面, 不如唔好帶啦, 浪費

以為睇緊babycondom

好感動 呢條女終於可以收收皮
憎佢好耐

訓醒了 好期待

賺到笑

肥蛙抄襲侵權實錄：抄襲乃成功之路

大家可以一齊屌爆抄襲柒蛙

已正評

其實就算戴咗套都一樣有機會穿
叫得意外就係意料之外 避都避唔到
中學sex edu都冇講過意外懷孕點算好
佢有出片講去家計會嘅處理流程
provide咗個正確同安全嘅方法
俾啲妹妹真係唔小心有咗都唔使咁驚
起碼唔會立亂去大陸做啲未必安全嘅手術

入去幫手推

所以其實班人都係鍾意佢個人啫，唔通真係欣賞佢d畫功咩

真係成也蛙fans，敗也蛙fans

其實係珍珍同蛉蛉表示：公平咩

set高個價，再用劣質貨先可以賺到盡架嘛，肥蛙呵？

佢咁重妝甲 拉開口罩貼住塊面戴會整甩啲粉嘛
一陣嚇親啲妹妹就唔好啦

肥蛙Del咗好多相 本身冇follow佢 㩒入佢ig睇到本身有600張相 變到得番568

搵Andy Warhol黎比⋯ 笑死人咩 簡直就係侮辱咗佢

嗰邊好多護蛙手 琴晚等到四點一個護蛙手都冇入嚟 今日上水了 我急不及待要玩玩了

究竟煩西屎盤對眼豆豉啲 定藍絲merryso對眼豆豉啲
究竟煩西屎盤皮膚黃啲黑啲 定藍絲merryso皮膚黃啲黑啲

好似係上個post有人踢爆咗
抄一個韓國畫師嘅片 仲抄畫
又話佢抄過plastic thing
以前抄過潮牌衛衣俾痴線西踢爆過

踢爆後同肥蛙一樣好快就delete post

擺明覺得嗌口號令佢直接表態好尷尬啦
人地仲要搵食㗎嘛
好心唔嗌就唔好影果段喇

MI又好似冇事啦喎

有冇人可以送埋咖哩張一程
佢地兩個咁好朋友

其實佢之前買返黎既時候 韓國都未爆發 佢都係因為香港人搶唔到口罩先買返黎啫 仲要俾oyan翹起 你咁講好似唔係幾公道
利申:無睇過佢

追擊咖哩張我怕啲人會who?肥蛙出名好多，上年去長沙灣個年宵，肥蛙條隊長到傻左，然後咖哩張喺隔離得個坐字

留名 辛苦巴打

學咩人屌人姐
內心強大D啦 少少事屌人

成個房祖名咁

之前佢有條片話公司同佢理念唔一樣 所以解咗約

黑警家屬買番黎派口罩都係形象工程
佢同Okb雪姨日日出幾個post講
又唔見反送中個陣捐物資

黑警家屬就是罪
冇咩公唔公道
唔使同佢護航

又作文喇，話自己無時間食飯好撚慘

講外話 見絲打你share依條片依個channel都好黄 但最近啲片view又係好少

仲follow呢個藍絲做乜
藍色kol圈一定要加佢名

啲英文聽到r哂頭

互相治癒 姐係點

佢拍片話簽左公司個個月唔洗做都有糧出 懶左好多 所以唔想續約
拿 佢拍片講架 唔好一陣又話我打手 我睇片佢講咩我講咩

見上面討論畫畫
諗起我上個post見到有絲打推薦onki
睇完覺得佢畫得靚過肥蛙多多聲
睇完佢啲畫畫片有好治癒嘅感覺(sor for成個蝦乾咁

邊度有佢花園睇? 佢好似住大埔個邊?

睇左個po，佢d product 左抄右抄就話係自己創作

我記得雪姨有係6月個陣出story講送物資
講真有好多人都有出來 我都見過幾個
唔通送物資又打哂卡咁咩 到時你哋又會話佢哋拎光環

屌用肥蛙條MK同Andy Warhol 比會唔會侮辱左Warhol 呀

申：中女一名冇睇過肥蛙，太小學雞太MK sorry , 唔明有咩可以吹捧

你冇睇過又點解會問

希哥唔係都有檔咩？

係睇片都覺好攰

黑警家屬反送中冇捐物資
但依家派口罩拎光環
如果佢係黃 佢唔捐物資都得
直情開post講多啲反送中
問題係佢冇
因為佢根本唔係黃

姐係有幾多係佢食咗都唔知啦

你地啲comment講

無睇開
下面嗰個女仔係佢？
幾靚女 相由心生係真

即刻subscribe咗

其實小巴西係撈緊乜

好似係作曲同做dj

點解突然無哂蛙妹d打手

多謝你俾錢佢賺仲覺得佢幫咗你
Btw佢做主持啲中文咁差嘅

咁多sponsor 咁個婚禮係咪已經接近免費

幾個post都有人提，但無咩人應，但今個post突然又勁多人應，啲「現實中識佢」嘅絲打出嚟黎話佢份人好真

同埋質素連比都比較唔到啦

佢讀BU英文架 唔係新聞系出身

agger

唔知係咪搵到錢呢..？

真係多低質護蛙手反智comment就嚟睇到人心臟病發

我諗絲打只係想指岀佢呢啲唔算侵權只係二次創作姐

原來係咁重記得佢之前年年都有擺其實佢d product都唔差

又有料爆？！

有個咩一等廢青好煩 係咁奶肥蛙

COVID-19
#28558
呢個煩到想一嘢打鳩死佢

推各位痴線西有咩方法可以令佢收皮

公海

香港人真係最撚保守，而家咩年代呀？台灣都好多呢類youtuber，反而香港無乜，佢又無鼓吹人地未婚生仔，分享下自己experience啫

經典重溫 咖喱仔 致敬之作

有冇人睇咗！其實佢做得幾出

最癲係佢係馬蹄露個姪定唔知咩親戚

好似係侄仔

佢個陰影打到咁深

你睇清楚先啦
我科勞左佢 冇dm佢呀

係度呀

韓國youtuber LEEGONG

咖喱張

馬蹄露比人打 個個衝住去問佢點睇笑到我死

我見你都有讚arho mingsze 又唔似係打手 你cap張佢dm你嘅圖咪得

其實佢皮膚好似真係幾差 但點解片睇好似好好咁...

覺得佢幾cute

真係好撚煩 科唔科勞都要嘈一餐
明明係一件好應該讚揚既事係都要話鬼鬼地
討論得蝦乾屎盆多又話悶
有新晉youtuber可以講又話多打手
Spin鳩走晒人地做過既野
黃色youtuber圈對你黎講係笑話黎？
黃唔係大晒 但我同佢冇交集又唔識佢下佢都主動spread 疑點利益歸被告 都好抵讚啦
成日捉鬼捉鬼 比你捉到又可以點？

我有諗過好冇放上黎
但一黎佢未必想 我冇問過佢就放上黎唔係幾有禮貌
二黎其實就算有dm圖都會比人懷疑係自己同自己講野 要judge點都有得judge 信者恆信 不信者不信 我唔想搞到一個幫過我既youtuber無啦啦比人質疑

佢最新條年宵片好重filter睇唔落去

佢地都幾親 馬蹄露會同佢去旅行拍片

喺邊度講？
希哥好慘

又嘈隔離肥娃po已經睇到就嚟中風 想過嚟抖返順擔氣呢邊又為咗嗰無關痛癢嘅人而嘈

全職軟飯王

無時間食飯瞓覺但有時間打咁多字叫春

咁佢有冇答

記得有一期痴線西好齊心收spoon皮
佢每次Up片都過千dislike
希望有一日可以見到大家齊心收黑警家屬皮

而家見到咁多人屌肥蛙覺得好爽啊啊啊
平時一有人屌佢就即刻有fan屎彈出嚟奶鞋底，去晒邊啊！驚我地多人啊？見少人出聲嗰陣先夠膽屌？

唔知情信個段片有冇講
Btw 之前Hei gor畫咗張生日卡俾蛙姐 又用自己嘅風格畫肥蛙
幾鍾意依啲日系暗黑風 即係上年年宵招牌個風格

我想問佢個身究竟有幾細 身型真係好似小朋友 但係個頭就似大人

好中意johnee

我諗spoon咁多dislike係因為佢真係好黑人憎
但liz呢條世界女真係好難收佢皮 唔似三家姐俾人踢爆係黑警家屬就發哂嬲叫人自焚
俾人放左上老豆搵仔第一時間大大方方出黎認 話如果鬧佢係黑警個妹 大家會舒服啲嘅佢都理解
又識拍片話自己飛返香港投票
世界女啲形象工程做得幾好 就算你同人講話佢點偽黃啲嘢都好 其他人都會覺得佢係黃 門檻唔好咁高之類好難收佢皮

以前幾鍾意佢
但自從知左佢係黑警家屬之後就無再subscribe佢
今次呢個新佢老母型肺炎真係想佢收皮
係武漢肺炎啊屌你
仲有佢啲「sh」音真係好難頂啊

佢啲英文差到小學程度都唔知有無

Liz比oyan fake呢下好笑
Oyan送出去啲口罩 明明係liz買返黎
點知就比oyan同佢間okb日日用黎打飛機
話自己同公司幾關心社會

Liz秒變condom
慘

佢好撚黃架 啲片又好笑，之前有條片串范范笑到癲左

雖然liz世界女抵屌
但唔好話哂所以狗家屬
中大一役 我好記得有個狗仔
要衝出去同班狗同歸於盡
話自己係狗仔抵死

黑警家屬唔做多啲嘢都咪撚當佢黃 仲要佢啊哥咁串
求其返母校影下啲反送中既board幾秒就算係黃影衰哂

巴西佬真係食軟飯典型代表
仲要黐住liz上位做youtuber

我入嚟係睇八掛唔係睇人嘈交
同埋用乜撚嘢emoji

Liz係咪黃我冇興趣知

但係用以上定義去定義黃
好多beauty youtuber都要全部收皮！
好多都冇出過post/片講反送中

屌！
好似

有呀 好似答話大家應該都有藍絲屋企人 姑姐（馬蹄露）經過今次都識收架喇
好似係咁唔記得清楚

畫作手繪方面我自己最鐘意johnee同llh
仲要兩個都係黃到金 兩個都有自己style
特別係johnee 好耐之前睇到佢依家
年宵專登去搵佢 但比蛙姐啲妹妹粉逼到入唔撚到
嬲左成日 但年宵果幾日唔敢係到打出黎
因為果時痴線西仲有好多護蛙狗
建議大家多多支持又黃又有style既手繪創作者
創作的確有價 但首先你design出黎份final product真係要值得先囉 唔係求奇將一個公仔瘋狂左paste右paste就話係唔同野

Polly年宵賣啲野我覺得真心靚同係值得個價
特別係睇左佢preparation條片
至於大家討論佢唔捐錢比手足 我覺得睇你接唔接受到
畢竟佢一早定左個theme 但當然有捐比手足最好喇
PS無買佢啲product 純粹comment下咁解

吹奏下Llh年宵有幫白紙啲小朋友手
仲主動出錢幫白紙市集退錢比啲無賴檔主

總之黑警死全家

摸下個頭又重覆幾次

好心啲所謂插畫家可唔可以比少少創意？
抄下人地就可以出product去年宵
然後fat fat真係咩世界
係啊 講緊你地啊垃圾 肥蛙 咖哩張

睇佢地去美國搵巴西佬屋企人條片
巴西佬屋企似外國既基層

普通家庭炸 邊有基層咁誇張

依家咪就係狙擊緊佢唔係黃
冇興趣知又加入討論佢

好on9 又小巴西又小熊貓 男人老狗扮可愛

你地講先識佢
岩岩睇左兩條片 好撚正

佢撈小紅書好似撈得幾掂

吉吉都冇幾個post都有人讚呀
上次講黃色youtuber 有人推介佢啫
超有錢+ok靚女+ust出身
仲要依家係黃 又願意宣傳
有人吹奏都唔出奇
唔好咁敏感la
反正每次有kol上來自我吹噓
最後都自爆or比痴線西發現
利申有fol佢yt channel

黃定藍？

有錢成大班人一齊去歐洲玩應該都唔窮得去邊

你like

其實小巴西有冇返工？
點解好似日日係屋企打機咁
以前睇過liz幾條片 佢2個唔係叫外賣就煮即食麵
飯己唔識煮 如果小巴西錢都唔搵 真係似湊仔咁

冇 like咗個心會變紅色
只不過係工作關係要用小紅書 咁啱見到佢

啲粉丝係咪都係買返黎
有無好似係ig咁係小紅書幫自己開個fan base 呀？

自我介紹仲要好迎合蝗語唔叫 "ig" 叫 "ins"

Apple有人追擊佢
只係每次講起
最後都扯到落雪姨okb liz身上

Kat出片慢 尤其一同仔分手就完全消失左
同新仔一齊先出翻片
主要之前癡左阿圓 多左台灣人fol
新片佢條韓仔去左香港玩
佢屋企人約係富臨飲茶
如果唔係台灣觀眾多 一定超多人攻擊佢

好似做dj音樂個啲 佢都唔憂做
其實佢地兩個好撚煩 成日拍下啲生活片 冇乜內容 都係普通情侶 唔知有咩好睇

有啲左膠真係撚屌

樓上講既吉吉 Apple oi(?) 同KAT我都有睇過

吉吉黃既 都幾明顯
暫時觀察份人都幾真
啲片有show曬自己酒鬼形象出黎

Apple Oi呢個就真無腦死港豬黎
幾十歲人仲好似啲無腦女仔咗
睇過佢一條片 完全R撚曬頭
溝通唔到 好似小朋友拍拖咗 懶係sweet
不過最主要死因係 佢係死港豬無腦閪
不過佢youtube食正韓仔呢範 所以多人睇

KAT都係黃既
記憶中佢反送中果排因為香港時勢停左排無出片
但佢youtube啲片啲題材的確係悶啲
希望佢唔好痴埋mira同啊莉莎莎咁多
同Apple oi都係韓國男朋友 但兩個比較既話
我會揀睇KAT 但希望啲片唔好咁悶

的確係要擴大黃色youtuber圈
但各位唔好太瘋狂吹奏 希望有真憑實據
因為我本身唔係蛙姐hater
但痴線西太多護蛙狗搞到我做左蛙姐打手hater

仲有有mon post既youtuber
麻煩好好做好自己 黃唔係大曬架
雖然唔想推高黃youtuber圈個standard
但如果你又呃錢又無品
到時作為痴線西既我 會瘋狂追擊你到收皮

又黃又寸又好笑
同馬蹄露係親戚 仲拍過片
但我估應該反左臉
畢竟政治立場唔同
利申打手

應該無反面？
我見佢ig story前排新年有post到馬蹄露

sor 自膠
我冇fol佢ig

黃 會share文宣

你當人盲？右下角係咩？

右下

肥蛙抄襲侵權實錄(2):偽黃肥蛙呃同路人錢最叻

搶唔到1001

鍾意佢鬼馬得黎又真係做到教育效果

蛙蛆post推得勁快cls

佢把聲仲好un耳 發姣咁

屌睇嗰邊嘅留言睇到眼火爆
絕不藏撚絲咪撚理啲毒撚
痴線西支持你

吉吉大學時期出名freeride 唔做功課
日日掛住玩，唔讀書
d group mates就係幫佢執屎

I am coming

你唔講我真係唔知原來hi到like咗

都唔出奇 佢之前d片話好多C D

呢個唔知 本身唔識佢 淨係知佢黃
所以大家吹奏唔好太勁
睇片見佢UST上果支hall莊係出名chur
Btw 好撚憎freerider 特別係上莊果堆

你識佢真人？more

想知咩工要用小紅書

唔好拎蛙姐同Sunny比啦你地
Sunny讀art出身又做過設計行業 佢畫啲角色好有自己風格同特色
佢賣得貴係有個個價值係到 人地真心有Design有花時間
賺到既錢真係幫手足 剩係睇佢漏夜都衝去保釋busboy就知佢地有情有義
但蛙姐做過啲咩 文宣都冇po啦 邊忽黃？皮膚黃？
我好少睇佢啲片 對佢啲片冇咩興趣 冇科勞過 同時都唔知點解佢隻青蛙點解咁多人鐘意
一睇就覺得似 chocolate rain
你地拎蛙姐同佢比 侮辱哂Sunny

Freerider死全家
如果比我遇到我會記一世
唔理係邊個

好想知liz憑咩可以喺韓國定居？點解可以有permit係韓國定居又租樓？

呢d就要狙擊啦！！

Apple Oi

話咩佢channel唔講政治

垃撚圾 英文又唔識多隻 又成日食埋啲咩海底撈啊啲支那野

唔知你地識唔識佢 又係電競出身既女
呢條友見Deer chan咁好搵又走去賣相
但係佢又唔係露 又冇波睇 係咪真係有人比50/100USD供養佢？

Marketing
要留意下內地嘅時尚走勢 睇下呢期有咩人比較紅etc

其實我覺得佢channel 無咗佢條仔應該冇咩人睇

佢好似有幫人做音樂賺錢？

Apple oi幾多歲？

手足另計啊，我都識有狗仔係前線
但liz擺明兩家茶飯食曬啵
根本唔抵幫

Agger 仲要佢post左文宣唔去

英文差到仆街
記得有條片佢問佢男朋友邊個對佢男朋友最好，佢好似講左啲類似咁既野”who is most good to you”睇到r曬頭

但真係唔明佢地點溝通 咁樣連傾深入啲都難

講起有韓國男朋友既youtuber
Emilyszemei都係死港豬世界女黎
甚少見佢有出聲 期間仲不斷去旅行
佢係poly出身喇 Poly一役果排
先見佢有出story話咩: my school sosad

有韓國男朋友既youtuber 唔知點解硬係升得快啲
特別係Apple oi 無左男朋友個channel係咪可以摺得
同kitling一樣

Chungchung係電競出身咩
不過佢好似算係第一代Youtuber 好多宅男fans

係啊！仲要幫大家樂賣廣告！！全部片都係話同韓國男友呢啲中立/藍絲kol真係

佢同宅男俱樂部啲人拍拖之後都冇拍片啦 可能有我唔知 我係佢電競時期先識佢
最出名個期係做電競個陣 所以我先話佢係電競出身
但真係想知有冇人會咁貴買佢啲相供養佢 我會寧願買Email / deer
鹿而家都叫有波仔睇下 蔥蔥連波邊都見唔到仲收咁貴

夠晒黃果啲一定大力支持
未必個個都youtuber
至少都唔係落錢去啲唔會幫手足嘅人度先

因為今次係確確實實有證據顯示肥娃用不正當手法賺錢啲Fans無話可說了

睇蝗丁就會知內地潮流走勢

隔離post好多

爬下上個po?

前幾頁好似有人post

Usd99.99 會有咩睇 唔露三點嘅話 自己買av唔好？ 用撚諗野真係好on9

上面有絲po咗

拍youtube應該都賺到少少掛

唔怕post 多次

韓國youtuber LEEGONG

咖喱張

成家移民得去美國應該都唔會特別窮掛

佢而架係番緊咩工架？

真係癲 係咪以為韓國片得100k views就冇乜香港人睇
博大霧抄都冇人知
多謝youtuber推算法 推薦呢兩條片俾我睇

要俾錢嘅 我不如去買靚女大波寫真仲好

Who 完全唔識

右邊咁似珍姐既

其實都抄得幾明顯下...

見到呢個咁多人討論吉吉 都想講下另一個youtuber dora
雖然兩個人都係黃既 得閒都會睇下佢地兩個啲片
兩個人既共通點係有男朋友一齊拍片啲片都幾好笑 但自己拍既片啦 唔知係題材原因定咩都會有啲悶

Btw 我覺得alfred chan老婆拍啲review片幾好

佢而家重要剷曬youtube ig 毀屍滅跡
唔可以放過佢

Johnee好搞笑 個腦又轉得快

Dora幾好 算係少數貼地youtuber
同意你講有時啲片會悶
兩個都係part住男朋友先好笑

唔講上面 下面真係太明顯 著出街畀人笑啦

抵鬧

但我諗十個冇九個ytb kol
Post文宣 都唔知係咪真係有去

有去既
可能得sunny creamy 大J呢類

有無人知點解分手？
我成日形住肥娃因爲見自己係連登係咁比人吹奏 所以以爲自己真係好靚 跟住睇唔起希哥

希哥內心唔夠強大 襯唔起柒蛙

同意！點解無人講emilyszemei？又港豬又淨係用韓國男朋友做gimmick

佢有條講push up bra嘅片，有燒倒我想買嚟試下

肥娃都好假下
成日扮到係個溫柔體貼女朋友咁

佢鄉下係貴州tim

黃
支持爆眼少女同五毛鬧交

睇完個條片都有燒到我 但我一來都無可以露下線既衫 二來一直都有人話push up bra戴得多唔好所以就打消咗個念頭

more

應該都係真 佢有話自己成日唔番學 學渣

一次半次可以，但dora都係拍廣告先戴，佢都話push up bra對胸唔好

啱啱好奇得閒撳咗入去睇
佢個豬西樣同發姣聲 睇咗2分鐘就熄左

今日個post推得好快 追撚死

post得上呢個網好多都係做雞

Emily 朋友個樣都OK 英文幾好
但Emily 真係冇忽靚 化完妝仲樣衰過唔化
又係拍下拖有多一條片咁長
Kol 真係易做

佢地好似有助養班手足

本身覺得肥娃唔差 但見啲連登仔係咁吹奏
次次有人話佢就成班人鬧交 變左對佢反感
隻野又唔係靚 化妝片又唔好睇 淨係淘寶淘寶好悶
唔知賣點係咩

但好多人睇 突然就成六七萬訂閱 佢仲要唔表態中立撚

完全追唔切

你係基督徒？

仲見過佢啲youtube片有留言話咩佢靚到好唔真實 我以為自己隻眼有問題

其實一直覺得佢好假 只會睇有希哥既片 當時覺得佢地幾sweet

其實你知唔知其實andy worhol都好大爭議
唔係畫得靚就唔叫抄權威性人格
佢事實上就係複製咗人哋branding logo、米奇等等有申請版權嘅野
我只係用個最出名、個個都知嘅嚟做一個例子
肥蛙肉酸還肉酸
講抄襲定二創，主要係用有無新嘅元素嚟做判斷
事實上係有灰色地帶

我亦冇話結論肥蛙唔係抄、技術程度可比andy worhol
你班友個logic去咗邊

未必扮嘅，仲鐘意個時咪溫柔啲，冇禁鐘意咪西啲

利申：非肥蛙fans，雖然我都覺佢係希哥唔開心個時話希哥內心要強大啲都幾串下

咩年代原來痴線西咁封建
係咪要結咗婚先可以扑野

唔係想搏咀
靚還靚
咪又係複製出名嘅野
我都覺得肥蛙隻野唔多得
但依家唔係追擊佢抄襲咩
唔好雙重標準得唔得
如果定咗標準咁係抄
就唔好介紹啲「抄」嘅人

偽黃

啱啱係隔離po睇到 唔知真定假

btw 黑警家屬歐陽白露liz都唔值得吹奏

我都鐘意睇佢啲review片

直接證明黑警家屬洗白工程做得非常好

有無人有虰虰話自己似孫藝珍個post
想笑下

去左睇apple最新條片
大佬啊成條片佢男朋友每餵一次就慢鏡重播
睇左頭幾分鐘已經重播左N次
咁無內容嘅片 真係有人鍾意睇？
憑咩差唔多成6萬訂閱啊

我又唔覺佢假喎 幾鐘意睇佢啲vlog
不過佢隻嘢就不了

唔係雲西話佢似咩

仲有Balu呢啲就真·黃！仲要有好好運用自己嘅影響力！

Dora都好黃！仲要好敢言！之前佢有屌過yaki賣啲減肥餅

我包湯俾我呀媽煲乾

我認我覺得佢一開頭啱啱開始拍同男朋友互動啲片幾好睇，覺得幾sweet咁

到中段開始頂唔順，次次都係用高八度姣聲加上goodest english你一句我一句嘅溝通，開始懷疑自己學咗咁多年嘅英文 睇得多真係會覺得自己英文差咗

後期真係完全skip曬唔睇了 睇返多啲馬米高學返啲英文

雖然llh真黃但我成日覺得啲人有一半係為咗佢個樣

唔想一口咬定佢冇投票
但係我當時都有印象好多kol叫人投票或者打張卡，真係唔多覺肥蛙有去投票

官司

alfred chan老婆阿kit

Resign左 做fulltime youtuber
不過佢屋企應該都係小康啦

佢之前有講過自己唔係fulltime youtuber嫁 有番工

但我覺得係有小小似

柒版孫藝珍嗎？
見到個嘴都唔開胃

佢鼻頭勁大 打鼻影都冇用

睇耐左真係好辛苦全部this good this good...apple睇落個人都好似好單純咁

咁一定要打卡架咩

啱啱喺ig睇到雪姨同一個event 嘅相
乜原來雪姨25歲⋯⋯我以為35⋯⋯

你咁都信明顯係講笑啦

係啊，打算出街著某類型衫先戴裝下假狗好睇啲

係
我瞓左幾個鍾就就爆po
吉吉好有錢 好葡萄

點解某部份香港人嘅口味咁撚特別

但其實畫畫都係會畫出名嘅角色同嘢㗎啦
我覺得好嘅都可以讚
仲要佢係有幫手發聲應該支持

佢啲video下下十萬view

隔離post護蛙手開火理由黎黎去去都係屌人分化

波仔家姐咪又係咁

公道d講 係佢d fans講
但係都好反感

點解我覺得佢哋兩個好似越來越似樣

可以做好友

唔出奇啦屌 條女成日係片認自己係cheap ass

點解成個76都好似用左黎鬧交咁？好地地係咁講肥蛙港女、啲作品小學雞，又係咁話啲護蛙手仲唔出黎，純粹撩交嗌咁款

係侮辱左孫藝珍

咁比較之下我覺得歐陽白露順眼啲
屎盆老泥色真係不了

其實我覺得希哥d畫幾靚

咁係嘅 但佢地個下巴都可以拮死人
點解可以做到咁

今次又期間限定幾耐

隻眼咩事

屎盤以前明明無下巴

咁我覺得人地拍到咁耐拖 一定係相處先行到咁耐 因為一條片既幾句說話 就話蛙姐點唔好 有點講唔過去 每對情侶都有自己既相處方式 唔一定係好死板女就一定要溫柔 男就要好識照顧對方等等 所以無需要討論佢地拍拖既野 因為大家都只係睇到表面既野 集中討論佢插畫個啲會有意義少少

係香港先係？其實都係一個支持creator嘅方法 但係我係因為中大email而識呢個網 一開始都以為全部人都係比錢睇女

發現kayan C真係大陸味勁濃....
同小紅書係無違和感

我一開始睇都有諗過佢會唔會係比人呃 個男朋友又唔肯出樣 不過原來一齊咗兩三年但係兩個語言都冇進步 好難溝通

咁講啦 你入得痴線西呢啲八婆po都預左係講呢啲野 唔好咁潔癖好冇
呢度啲人屌屎盤唔放牛油果相 你唔屌？話sue同佢老公好假 你唔屌？話小巴西食軟飯 你唔屌？
大家都係睇到表面野去傾八卦 但匿名討論區就係咁用架喎

Liz嬸

佢ust讀咩？一畢業做start up？

其實佢幾多歲
大家都覺得佢單純
但係如果佢廿到尾都仲係比人覺得單純
似乎唔係好事

佢而家係咪放棄左youtube全職奶共？

老豆都係警察有無source/fc??

講緊liz嬸？

真係好撚多大陸人睇佢..

依家係將啲未必係事實既野講到係真咁wo 匿名就等於你可以鳩up？你邏輯有冇問題阿 永遠都有啲低質會員拖低痴線西質素

佢條眉，同個胭脂

係囉..成日有啲無fact check既都講到係真

希哥d style唔係主流姐但其實唔係差囉

笑死我
有冇咁誇張
佢雙眼真係好開

但係我講個啲係事實 佢地自己做完講出黎 我屈佢架？ 你睇返佢啲片啦
下次講個啲係我個人覺得佢地分手原因係咁 而家係咪講自己點睇佢地都唔得？
我舉個幾個例子都係外界人點睇佢地既感覺 我係咪話希哥自己講頂唔順蛙姐飛左佢？
唔知你起哂鋼做乜

你係咪有語障 睇你段野有啲辛苦 唔好嘈啦 繼續討論肥蛙係個幾差既女朋友啦

其實豆媽都幾癲，係咁帶啲囡出街又去日本

印象中佢果陣真係同蛙妹去咗日本 仲有拍vlog喎

有d人係寫食評同作家，評論員都有用呢個網

好似廣告？

其實有咩證明佢係黃？
用黃色經濟圈名義賺到fat fat
又有冇捐過比手足？
唔係道德勒索佢 但用和你宵名義有平租同死班黃絲撐 係唔係應該為返香港人做啲野
當自己真係明星咩

如果入得cctvb都仲有時間拍youtube
咁就證明你係入面真係冇野撈

佢真係無波，個pad好厚
但佢好多宅男fans
唔知張相要夾幾耐

講唔岩聽又人身攻擊 唔明近排做咩咁中意起鋼鬧交 明明咁小事

唔好駁唔到人地就人身攻擊啦 打中文都睇唔明就Loop多幾次啦
想問你識唔識分八卦同造謠既分別 唔識我講比你聽啦
講人八卦係用自己觀點睇人地既事 造謠係講啲非事實既野屈人
佢話希哥要內心強大 寫天燈個啲我屈佢架？有片你地睇啦
話佢啲畫唔知咩黎我唔知係咪片有 聽聞係送生日卡個條片出現 我都係係痴線西個po睇返黎
呢度啲痴線西日日討論人地啲家事 人地啲感情事 你又唔屌 剩係屌人講肥蛙你都幾好笑

之前條化妝片化到一達達，仲學人出化妝教學

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我有屌其他啵 你睇睇再講啦 你就真係起曬鋼啦

好似之前係痴線西有人講過
話遊行佢有出去派下物資
然後佢yfp個ig 之前有po過文宣咁

佢個兩舊胭脂好搞笑

我都有朋友好鐘意佢 話佢好靚好清純
我對佢冇咩感覺 不過覺得佢啲相好似貴左啲
又冇野露 唔知係咪真係有人會買

覺得佢講野好慢
有時較x1.25睇
不過啲片幾好睇嘅

究竟邊個畀自信佢

人地發表下自己睇法姐，點樣講到係真呀？

喂 你唔無啦啦人身攻擊都唔起你鋼啦 仲要你話我造謠喎
我教你分八卦同造謠分別咋
上討論區講自己觀點都唔得我del app啦不如

你真係屌埋其他人 咁我唯有同你講 你入一個八婆po屌人八婆 等同你突登入間gay bar屌人做咩呢度咁多同性戀

佢係ig story話唔係放棄 係擱淺

咁都叫人身攻擊 你個心玻璃做？ 你講出黎既語氣係造謠啵 一睇埋去令人有錯覺覺得係肥蛙對佢條仔好差喎

真係好醜
除左 左眼搭去右眼uber要幾錢
隻眼其實好細
仲有勁大勁闊既鼻
大過拳頭既顴骨
冇下巴

可以用一隻青蛙黎形容

又嘈 做咩一講肥蛙 咁Q多道德魔人 又話要fact checked 屌 你圍內講八卦都係道聽途說㗎啦 唔通你你就屌柒你個friend話source 呢 fc咗未？？
都戇撚柒鳩

仲有I am more tall than Alpaca 小學都教taller 啦

幾鍾意睇佢片
但近排啲片係咁講普通話真係頂唔緊

下 你問我係咪有語障 又話我低質都唔叫人身攻擊？我覺得被攻擊喎
你可唔可以分清楚造謠呢個定義先
你可唔可以睇返我有冇講啲唔係事實既野？
我有講，咁我係造謠
我無講，咁我係講八卦（我用自己觀點講件事）
造謠呢樣野好黑白分明 唔會點樣有語氣影響
想問下點樣語氣搞到人地睇落去有錯覺令人有第種感覺？
你無批判性思考？
如果你有思考能力，你可以選擇信我講既觀點 導致到佢地分手 或者 唔信我講既觀點 只係平常相處方底 未必係分手原因

但我事實上係冇造謠 而且我唔覺得我係網上分享有咩錯 我又冇中傷蛙姐話佢對希哥好差
我只係講 我個觀點係 可能希哥聽到會頂唔順

係咪鄧Pk好認真咁話 警隊無過分暴力行為 就會令你有錯覺睇落警隊好好？

唔同你嘈啦 我澄清返我冇造謠 同埋教你點分八卦同造謠
廢事騎劫左個po

下巴一樣尖到錐咁

無睇一日，已經推到就黎開新post，好癲

吓不嬲都話會fc㗎喎
之前無啦啦有人話呀邊個做雞都會屌佢有冇source啦

我係alfred 兩公婆打手
Kit真係好人到暈
又黃

小明

Resign 左啦
佢而家YouTube + start up開公司

不過小明真係出片出得好疏

講起呢樣 之前呢到啲絲打講我都唔係好覺 但係早幾日見到佢igtv開箱imac條片 佢同apple個cs講嘢個語氣都真係略嫌無禮貌

咪啲妹妹囉

佢唔係爆眼少女喎..

Dora Balu Mingsze都好黃
尤其Balu 雖然唔特別鍾意佢既片
但Balu黃到金要大力支持

Sunny真係好黃
睇佢d片都知
反送中直接表態仲令收入低左好多
直接表態冇哂廣告唔怪得咁多youtuber都唔肯表態

KOL d賺錢手法真係層出不窮

其實一路都覺得佢個樣好三尖八角 好唔順眼但唔知點解好多人睇仲去選香港小姐

個絲打話佢覺得姐 個人意見點fc

覺得唔係希哥講分手
但唔知因咩事

有自信係好事 但係都要有自知之明
好多kol都冇

一級大港豬
可ignore

一開始我以為佢叫肥蛙係因為個樣似個隻pepe青蛙
利申 完全唔識佢

佢都證明咗有料嘅話 冇廣告都可以

佢無諗過做ft YouTuber
我覺得都係好事
咁樣可能無咁易變質（?）

佢出左個post支持爆眼少女
之後被五毛攻擊

港豬先要追擊

大佬佢樣難頂 冇內容都算
重點係佢年宵都幾嘔心
叫人畫情侶product然後賣
最好笑真係有班人排隊買
再最好笑係咩？係有人要佢地簽名
都唔知瞓醒未
我個人覺得Gordan係冇咩問題
但條女 我只能話見到佢好想煎巴落去

Medium寫文嘅作者都移緊過去，因為收入真係低咗好多

想講有次係街聽到後面有個abc係度用英文傾電話
另轉望一望 原來係佢個oppa男友
最令我嚇親係 佢條仔真人細粒到喊
目測175都唔知有冇
總次完全冇上鏡咁大隻 冇忽似pt

本身係因為痴線西講年宵先識佢地兩個
年三十晚應該係最多人去年宵
全場逼爆但係得佢地個攤檔完全冇人
佢地兩條人係到黑口黑面拖住大家隻手 條女又眼濕濕想喊咁嘅樣
唔知係因為佢地黑口黑面所以冇人敢去睇 定冇人睇佢地所以黑口黑面
冇啦啦見到佢兩條友黑口黑面 都幾影響人地去年宵嘅心情

下佢咩u

成日覺得佢個樣好似復活島啲石像🗿

bu

佢地啲嘢竟然好似賣得哂？

之前有咩事？Sorry for 好耐冇追

唔知點解覺得佢個嘴硬係怪怪地

Asia miles

問左QnA 條友咪話絕對唔係放棄
係擱淺
放棄就放棄啦扮咩野大陸妹

佢哋真係又有實力又有心既「黃」youtuber
好感動咁多人識欣賞佢哋佢哋係值得㗎

乜撚野擱淺

想佢收皮

嘩屌...眼底個兩粒嘢咩事
好似旺旺雪餅上面啲白色點點

YouTube 推介過 好奇咪㩒入去睇啦
點知 個妝化到好似填顏色咁 個眼影起曬框 （唔知有冇人明）
個妝又唔係靚 把聲好尖好刺耳
睇咗2分鐘就熄咗

好波

生瘡咁

個兩舊胭脂真係好嚇人
兩舊橢圓形無blend開，想扮啲原宿搽法搽到咁上都唔係醜樣掛..

好樣衰
成個殭屍咁

唔出奇丫 Emily都唔高
今個po推得好快 又就1001

似係liz 唔想小巴西個channel 放左係度唔post 野，keep 住post 先會有人睇有收入

頂kitling條條片唔係同男朋友去旅行就係整野比佢男朋友

要開定77

佢除咗同Gordon一齊有話題之外
我真係睇唔出佢有咩賣點
好造作 不了

屌去asiamiles個ig見到勁撚多佢既ad
大家快d齊齊report
見到佢個樣都嚇到唔撚想飛

佢對眼真係好細...好似俾人特登P細咗咁成粒芝麻咁

我睇1.25都覺得慢
我睇1.75

本身以為係佢自己畫嘅 覺得個公仔幾靚幾得意
點解睇片先知原來係請人畫
唔係自己畫自己設計嘅把鬼咩
利申 無買

已經p大左